提多次cctai：攬炒形勢己變，中共林鄭&friends 主動攬炒全世界，唔好抱住和你shop又建功既想法

19年：中國借香港cap 水同攻擊全球，攬炒戰術目標逼中國受損/為左經濟利益主動縮手

20年：世界經濟秩序係中國用武肺主動攬炒全球下，世界經濟秩序己經童入大衰退+轉型重構期，外國資本同中國脫鈎，中國其中一個目標係大家一齊衰，自己救世界，上年既沿用上年攬炒戰術明顯跟唔上全球局勢（黑天鵝太多），而且乜都唔做你都係畀中國攬炒緊。

有咩好做：
依家係香港人去海外建立支點支撐香港人既時候，不論經營定生產，在海外建立到有效維持營運既事業然後返哺本地都對香港命運有益處，等如係洪水中捉到岸邊既救命繩令香港可以冇咁快沖走同沖得冇咁遠。

至於本地：
逆市有逆市生意，中國會借經濟大蕭條低成本填補商家退出既身位，然後引入中國既經濟秩序，本地商戶轉型維持產業之餘令中國侵吞行動失敗係好重要

應該幫黃店上市集資, 進一步雄霸香港

目標係 支持黃店
我發左誓 非黃店唔幫襯

重點係和你shop 和你sing 已經冇用：攬炒戰術目標已經失效

中共用「拒絕攬炒」策略一邊救立法會選舉，一邊準備同香港攬炒 (如果港共控制唔到立法會就啟動攬炒)

中共攬炒不到歐美 只會自炒 同鎖國

依家難得官民共識喺攬炒香港，精彩

老套都要講句，用迫商戶停業黎做手段係「中共產黨計」

又一個失敗POST

係，但他們口裡宣傳拒絕攬炒，爭取無知市民與示威脫勾

agree

講咁耐都只係可以靠國際線
我唔認為和你shop或者sing有幫助as HK is just a police state.

正確啲黎講，依個手段失效

有時候真係好困難，唔通你唔搭車咩？黨鐵、SellHK狗巴、的士狗，任君選擇

講一套做一套

國際戰線最重要

你有你道理

講清楚小小：經濟攬炒已成事實（係呀目標效果上達到左）不過由中國發動病毒戰，令全球攬炒，即係話再攬炒極都係中國及商家話預期之內。

和你shop 和你sing 係以攬炒為目標既抗爭手法，問題就係攬炒由外力達到左，你quest complete 再多n隻史萊姆都係刷怪行為，已經同主線任脫脫地勾，希望個d開口就話人失敗post既人 有真係睇post

五一黃金週

表述得差，睇#18

應該咁講
依家其實係"後攬炒階段" 姐係pharse2
因為全世界都真係攬炒緊 抗爭要進入下一階段 就係先破後立
搞得死對家 都要盡量救番自己人
和你唱／和理非活動 要重點凝聚番團結意識
做番各種黃色活動 其中最重點就黃色經濟圈

又要提一提大家
兄弟爬山，各自努力
國際線手足+和理非線，we want both

認同，和理非活動都有佢作用，團結番大家，係冰河時期重燃抗爭聲勢，召喚手足歸隊

香港人一停就會唔記得

政府 救經濟 保就業
黑警 落閘 關鋪

目標達成

推